[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4777)

ok

角大呢

Fast

Slow

Ccccccccc

未到半場客w已經1.94
買盤做乜

1.5b
2.5b
3.5b
4.5b
5.5b

全大-1

慢

慢撚到

冰角
召喚連c雅

撚知咩。。。。

剛剛叫半主客
開個半和出嚟真係殺到屍橫遍野

9.5

個個*

唔求你入波 頂撚住啊

一棍個位巴打

好 到7.5大

3.5 大

等6.5

9.5 🚬🚬

唔得既，要入多幾粒呀

角點睇

見你 3.5 我半大左

我要多粒就得

等緊6.5

半客未

半大1.5 1.5/2都有買

Gun左2.5/3

買咗半大

屌 客隊咁控法 主隊又主守
完全睇唔到有角大機會

3.5大

主再入

客快入多粒

2-1未？

即場仁川聯第3球@2.80

（重注追數）

入球球員：9號 史提芬穆桂英

應該半客了

我跟你個貪心

開到半客 係爐自貼

買左客fg有無即場追數?

控撚到 有咩事就回後

收到

有冇link

Lm

小注細角先

半客先ok?

1.75 有冇多球

比多粒啦屌你老母

大岩應該買左客

半場比多球

Hi 全巴

gchi

買左角大完全補唔到飛

大岩半主 連登半客
半和了

半3全9啦

岩蛇要fg咪收錢 跟左半主

等5.5b 先入算

LA sir 仲記得你以前派過我

佢好忍得 唔出飛果d佢唔冇買

感覺似半2全2

半客是夢？

又角細

No goal

佢擺明一蚊都冇買啦

幫佢貼埋

Ok

有無心水追馬仔條數

有神快拜

韓角鳩撚屎

咁精神

我心水當然係主第1球 但唔夠高賠

重注左2/2.5大
拿拿聲入多粒

食角?

半客la diu

撐

3c

半主10 1 100

客會比你

差d

333333333

lm

中柱。。。

連c

唔要差d

2

有

-7c

主比多球

Who

E

客

-10c

6.5細冰

半客是夢嗎？

Gun劇本

不是

刷啊

Gchi

中

中硬

我了

德乙先有 依場冇啦 食花生

是

6.5s 10 1 100

客盤中伏，買即場好過

我

La巴 好耐冇見

屌你兩隊都好廢

半和易到

唔算中伏 有機贏一粒

入多球買仁川聯波衫

gel?

44444444

4444

刷就入啦

Me

單邊角

刷啊刷啊

半主未

但而家都2.05水

買好大 比9角我 thanks

角復活

支持

刷爆佢 一齊羊

-6c q

半4全6

半主

半客898

4c開9.5中位數？

差一球半大全格

都未到半場

潘蛇你識唔識架

3.5b未

買左2注8.5 1注7.5

客快入啦

50k

江原入未

下半場再叫

主入快

唔識先上黎學野

半場整多兩個角先啦

10k only.... 咪吹。。

入未屌你老屎

半場比多粒

命令兩隊即刻入波

想轟客勝

和波夠架啦

fc 江原正賤種

撐你

半和頂埋佢

半客已死

入多球 比4倍手足全格買波衫

2.5b 比多粒我

供參考 主通常踢上半場 客踢下半場

三格角

喂啲入波呢

9.5b針

半2全2

半3全6

sure?

刷角唔入波可恥

屌你老母

比多角我

救撚左4球

無角不如唔好踢啦

入球？

後場瘋狂橫傳
唔知以為領先緊

睇下仁川隊撚屌先 上次打三星假撚到

撲撚到咪叫救球

有！

5c

gooooooal 1:2

主隊和波當領先啦，咁廢

5?

55555555555

我3.5b 😢

完場10角得唔得先

1.5 2.5 7.5 8.5b

差三角

6.5死得啦

射個罰球都搞咁耐

禁多刷多角 等唔到8.5b足水

估唔到9.5仲有得叫

叻仔

比多5個夠了

屌你老母FC江原

主隊個罰球配合個目的係刷角

下半場俾多八個角ok?

有啊

feel到呢場半2全2

屌你自己講左半和 但買左半客

半和1.98

半5全？

真

2.95收

完半場未

13

9 鳩up

我未

3:1 13角

琴日跟咗你 豬左巧多

即場繼續追主第3球

呢場應該會贏埋

早啲訓算 起身我要見到淫川贏波

贏一注半大
輸一注半客
下注買咩好？

跟

半大手足

靠你追數真係死 半場都唔中

7.5b@1.95洗唔洗補9.5s@1.91

FC 江原正一賤種黎

神11 我尾關

頭兩場超高水仲要

100 字分析呢,準備跟足

贏左波先訓

你睇唔睇好8 9 c 完場？

差少少者 接近5倍係難啲

No la

無啦啦補完 一贏一輸，你就dum 春

晏啲約咗人 尋晚3點幾去到宜家都未訓過

睇多陣先啦

哦 原來係咁

補乜鬼

仲補乜撚s...

追B la...

我到底睇緊啲咩

派住先

都話認認真真call 隻g 好過

買咗乜

不嬲賭波都靠自己
人地水只係參巧

靠咩人，唔中又係度bin 人

差少少姐係狗會會全數回水比你

出心水但係唔買既人係咩玩法?

仲要有人吹捧

你可以問大岩sir

窮

好似做緊燈神咁

半大得半格 雕梨媽媽

咪就係買唔過

人地叫貢獻

貪心 抵死

明明尋日重有5000蚊，輸到依家得返600蚊

燈到開半和半大

一場買10000就追返

3.5b 追數

唔夠錢啦

成日輸錢班人唔諗下點解自己輸
淨係識怪人燈

派我未

波膽

得返最後750蚊，嗰8500蚊防疫基金又未收到

1-3 波膽希望中

9up無成本架 各位手足自行分析 賭都係講運 信自己呀

點解我心水半客同半大2撰1會撰左半客

下半場腳軟 照計 1:1完

賽馬會慈善基金多謝你

刷啊 DLLM

主屌打

6666666666

66666666666666

角細穩陣

9成1-1完

連角拉！

連C雅

-4

即場點買

咪撚

上盤全格

買贏果面

比多粒呀屌你老母

3.5b

角啊角

客入未。。。

角呀屌你老母

比多2角先

唔會半2全2呀
屌你老味

即場江原客勝 第二球
第二球一早入左我都知

收到風八十分鐘有一球

下半場岩岩開就話半2全2

江原㩒屌到......

Ccccccc

唔入有撚用

完左場 半2全2

我岩岩未來番黎

p 牌仔收嘜風笑死人

直覺話我知 半2全2味好濃烈

6.5s 仲有冇救 開到派300

蘇b出水唔洗你教

㩒住但係攻唔入

打錯姐

好

777777

我都係提下你姐

無入球已買

-3

77777777

7

咁都有救 我派返300比你

9.5b上

Hi老友

連啊

11.5b

咁癲

10.5b

刷乜撚 又唔入波

快啦江原

清咁刺激

串撚到

江門fc返歸玩肛門啦1

江原入未？

7.5b gel

入波未呀屌

btw有冇人去過High 1 滑雪

即刻同我入波

好彩入到3.5s

入角未呀屌

半2全2咁仆街

富貴險中求

10角未

入波啦屌

FC 江原我屌你呀，入未

上盤又898

江源

9.5b手足入場未

-33333333333333333

肛門入未

角球呢

差一球

愈黎愈似21

㩒屌冇角

買左幾多阿又

入波

劇情係肛原紅牌比主隊屌打返

170

咁快 一球都贏半喎

屌

又一場神10

搵隊入一入先ok?

角啊！刷啊

咁8.5s有冇得救

上盤88

埸波D角細賠率 一谷左幾角上去就壓得好撚快...
個個都沖角細?

下場

派300就會有

Goal未

60分鐘都未夠。。。

仁川拎波就清 完全唔係足球黎

江原

江原左邊廢到

刷角未

角呢

仁川入未

-3333333

仲未入 搞乜

試試佢神10先

快刷

半2全2 賤種

冇奶油 6.5a 8.5 3.5s 下盤全針 咁泯滅人性呀

d人係咁落角大

角啊 屌你老母

大波24

刷啊屌你

可能頂到

3.5大呀

場波做乜鳩

主半場都過唔到

俾多兩球

上半埸好地地 下半埸一粒都冇

Cccccccccccc

等我買注ng幫nogoal手足定心先

客控撚住個波攻唔入囉

入波未啊 屌你老母

9.5s ready

Ccccccccccccc

快撚啲入喇屌

入未

比多球啦 差一球有冇咁難

唔入都刷下角啦

-2c quick

小注仁川ng先

劇本波 好撚悶

是旦一邊比多一球先

8角完

刷角得啦

刷下角啦

7角完 2隊都唔想踢

仁川第3球有4倍

值博 去馬啦

客都禁屌到無乜力

尋晚塞圖巴爾第2球都3-7倍

召喚連詩雅

拿拿聲入多球啦開大波先啦

角啦 屌你老鼠

FC江原全格10 2 100

輸

細波gel

.

屌啲水似有毒

屌你老母向後㩒屌

大波已死

角細穩陣啦得番咁小時間

ccccccccccccc

me

連詩雅係咪想比我屌啊

唔係半2全2咁開心呀

角大輕鬆

無角

就黎有波入

有無人有玩皇冠？tg個皇冠係堅定流？

刷啊 屌你

6.5角大輕鬆等中

上盤24

江原d中場決定同放波慢撚到

會唔會絕殺

im

唔會開細波丫？

等收

真係虛火黎 入球同C都係谷完就冇左 冰撚到

無角踢黎做乜

肛原吹大左

d 數據完全唔似1:1 緊

10.5s唔知點輸

入注no goal算，起碼足水唔洗煩

買左9.5B 都忍唔住要補10.5S

琴晚賓周都唔似0-0

最多大家見過多少連角

淫川又死守

屌你老母咁鐘意向後傳直接踢埋入自己龍啦

兩隊都係 撚樣黎

90+ 5

肛原班撚樣冇突破能力 淨係識猜

20min 3c

半2全2真係老是常出現

江原冇料又係到控控控

江原咁廢都學人讓半一

主+1 應該穩掛

冰撚左20分鐘角 on9

皇馬 90-96分鐘 7角

澳職chow奇蹟七連角
第一次見狗會角盤開到22.5up

呢隊仁川想贏 今場係大好機會

屌你老鼠 角又無 客又無 戇撚柒鳩屌你老鼠 角又無 客又無 戇撚柒鳩屌你老鼠 角又無 客又無 戇撚柒鳩屌你老鼠 角又無 客又無 戇撚柒鳩屌你老鼠 角又無 客又無 戇撚柒鳩屌你老鼠 角又無 客又無 戇撚柒鳩

佢地出嚟散步？

中場放波慢撚到第一時間放會有好多機會

淨係踢數據 同賓菲加一樣

屌你老母半2全2？

停c到完場

意甲拿玻里定咩 仲有皇馬 8定9連

ON9 做個ONE TWO乜都出黎啦

江原贏唔到 11 or 21

長期半二買全二真係可以搵到食

澳假 墨勝 85分鐘3c 完場11角

我信江原數據 紅格

真係1:1咁on9?!

係 見識到了

冇角冇入球

穩

似係

果然人如其名

富巴... 慘死

睇咗啲咩波
攻就踩定做假動作
守就1米外企係到睇
之後一野交失
係咪on9

-2c 快

韓職絕技黎 成日見

南美有阿根廷
歐洲有俄羅斯
亞洲有韓k

呢3個國家既聯賽我有時睇完成場都會懷疑人生 究竟班球員踢乜撚

重有20分鐘 我信有半格

點解廢車會輸

真係垃圾波 好在無加注 江原

FC 江原屌你

江原上場都係主場屈紅牌先贏
根本係垃圾球隊

屌你客隊,傳傳傳,傳到最後又甩,門都5撚射

3.5大 開到2個500

求其一隊入波算啦

冰撚左廿分鐘

咁撚絕 半2全2

廢車打少個禁屌江原

中場球員無乜質素係咁上下

無睇一陣，以為完撚左波
麥柒都無

連行多兩步拎波都懶

屌你老母 爆完我6.5s 波又無 角又無

羅巴慘到

g持

買上盤係咪收得皮

韓假好撚鍾意1:1

痴線一球都冇...

大波鐵達尼

成個下半場，兩隊做過啲乜

仁J 刷角

收晒皮啦

屌 得狗好黑

出左2.5大 半細

射門都冇點入

8未呀屌你老味死韓狗 係到搓黎搓去

差兩球有幾慘啊

屌你老母控控控

1:2未

2.5 7.5 8.5b

似11

廢鐵都贏倒既淫川 江原都和

控完又失控

1:1 8c ft

呢場都係唔賭了
8.5b都唔敢搏

角球呀屌你老母

2.5s

要買冇柒頭快手啦

半5全7

唔似 應該分到勝負個平半盤好似有啲怪

仁川聯個前鋒話晒黑山國腳 做咩要去踢隊降班波

成個韓職係得制鐵同全北識造波
屌你老母隊隊打防反悶撚到
仲有隊尚州尚武又係垃圾黎

8888

屌你老母江原入未

場場對賽下半場都有波入

個鬼佬完全唔識入波

冇

下下都鳩射

呢場算唔算證明左控球在腳=冇用

應該係

輕鬆和

呢埸唔似會係1:1喎

個鬼佬控完射到咁

8未

個鬼佬射乜撚野

差一球先慘？

伯母

FC 江原入一粒先得唔撚得？

講現實啦 呢家就1:1俾你睇

針了
1:2未

客隊廢到仆街

比多1c得唔得

就有 sir

屌佢老母 2.5大咁都無？
尋日賓賓輸到依家

而家先睇到pin

想買客ng

1:1 FT

2隊死仆街

針

比一粒黎啦屌

差到7C唸住9.5B冇死人
屌你老母 咁都要輸

上盤狗肯驗腦未

江原快入兩粒 我想派

成個下半埸係中間你俾波我 我俾番你

點解會冇波冇角？

爆到底都仲想控

江原開始冇力

灰撚左

唉 7.5b都要死

2.5大 驗緊

2.19買上盤其實智障

幹完咁撚廢

1:2 未？

江原霸撚住粒波又入唔到

控撚完未呀

轉淨2.5未

Fc江完

半格都無真心on9

7.5 cashed -1c

不如兩個中堅互猜到完場算

集氣-2c

垃圾波

88888888 -5

連C

-1CCCCCC

2連

99999

1；2未呀

9999 cashed!

8.5a 10 1 100

客隊D反擊 拖慢撚到 完全唔攻

爆角

垃圾江原唔入比人入啦
你老母臭系

咁樣踢好難唔1:1, 你落到底都唔出波

A?

爆左啦

999999

入多球！收哂

即爆

-1

比多c

大波針

比多c黎唔

咪撚入頂住11

-1CCCCCCCCCCCCCCCCCC

畀兩球黎啦屌

求9c 完場

刷啊刷啊刷啊刷啊

客點贏車的

冰角啦

10c

角啊 繼續刷啊

sob

10

紅牌囉

刷完唔入 刷嚟把撚咩

1000000

俾多三個

開到11.5b 頭十抽一 $100
我要贏錢呀

9.5B!!!

100

9.5b goalllll

85分鐘先開波

進入劇本時間

搞掂 角大收工

差2.5b

入波呀

我屌你老味連輸5口 終於收錢

恭喜9.5b手足

射波射到好似放波比龍門咁

垃圾江原

12.5可唔可以嗌下

入波啦

主隊準備入

入波啦 屌

角大黨！

入未呀
屌

韓假D質素.. 成日有連C

-2 -2

似1:2絕殺

主入未啊 屌

111111

11

角球唔開？

上

11？

真係on9 走去補左9.5s

無入球頂住

想買主NG
有無人會買

11角

屌你唔入有咩用

原來岩岩先開波

Jj插沙求唔好入波

12m!!

12m

12M

角呀 入波未呀

12m!

江原12m!!

12M客

求你入

肛完12m

我想買啫封到幾時

突然爆角

Miss please

12碼

即場仁川聯第3球@6.70

（重注追數）

Missssss

12

Omg!!!!!!!!!

我咁黑 應該miss架啦

入啊

12m 變角

拉跌佢做咩條友仲要越位

劇本來了

1.5 2.5 7.5 8.5b 想收哂

球證話你班廢物唔識入唯有比十二碼

MISS既話我屌到佢老母升天

missed

全北汽車劇本

有種唔好入
利申2.5b

咁你就唔岩
越位既話就唔會12碼

屌你老尾下盤又最尾先香

屌 12碼都唔入

Miss

1:2

留名睇屌佢老母升天

2.5殺

Nvm

仲car

屌唔撚係呀

大波又殺

快

可以了

冇入球來回地獄又折返人間

原來冇越 不過睇緊var

韓假

60歲都照屌

VAR

Var

Bet365

v得ar多數都炸走個12m

好似插水

12m confirm

12m！

照比

Real 12mmmm

俾多兩個角啦屌

主win未

入呀唔該！！！

有定冇架

Real 12m

求你入啊肛圓

1比1

真係唔知佢拉黎做乜 根本唔會掂到個波

黐撚線有12m定無

12m好難入架

goooooooooooal

咪撚入

Goalllllll 1:2

封咁耐嫁想買角啊屌你

GOALALALALALALLll

mytvsuper慢過你地咁撚多

糕

goalllllllllllllllllllll

主Goallllllllllllllllll

Yeah!!!!!!!!!!!!!

Goal!

岩蛇除fg外既水都要諗諗先

Goal !!!!

goallllll

Goalllll

Goooooal

1-2

唔通羅巴要收錢

大波thx球證

咦 點解頭先有人話miss

通常慢分幾2分鐘

慳返啦 又入左邊有角

1-2爽

一世球迷了

1.5 2.5 7.5 8.5 fat fat之日
Thanks all

跟我老4 sob又收錢！

1:2 呀屌佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你，準備2:2啦 臭閪

仲睇TVB 祝你輸

上盤死裏逃生

Goalllllllllll

Dllm小碎步到咁幾撚驚爆

刷啊。兩角啊 淫川

又中哂

最尾輸球12M 嘔血啦

大船開出

miss 你地老母咩

Diu 半場買個無入球斷L左

屌 入一球開大波要驚到完場先入 仲要12m

話撚左有半格

快手入多球收多注3.5

入多粒

1:3 順下上面手足意喇

入多粒ok?

網上睇都淨係慢10秒

隻閪手

爽

全格呀

唔補和正戇鳩仔

cashed

客唔該入多球

有錢收就得啦

.... 難得

都係果句 中咪正手 輸咪反手
呢個人冇乜討論價值

2-2 cls

本身慢20秒 訊號故障LAG到慢幾分鐘

主隊抵輸啦

頂住客勝ok?

jump 咁都頂唔到完場

lm健三

2:2未

大岩半主 主ng好撚準

韓假竟然唔打假

呢個真

1:3 派我300 10 1

入多粒啊屌

2.5b gel

3.5

搞咁撚耐會補多少

請吹奏

比多2角我

咁都12m

你琴日害我輸10k 好痛
今晚再贏先

屌 8.5㩒到10.5都買唔到角大

入多粒先啦

珍

屌 我都係

刷啊。兩角啊

江原再讓半一真係唔好制

2.5 b

有無買？

快手1:3穿盤

韓職都係靠呢啲先入到波

各位唔好屌大岩
最多得啖笑啫

明做俾客

大波好撚彩

似2:2

2:2

角啊DLLM
連啊

Gchi lm

比多球thanks

傻閪大岩中啊

你好準 你是神嗎？

上場嬴靈車先讓咁多

2:2 ok?

連啊連啊

買撚左啦一早

屌你入多粒

中第三球唔補和了 點都正數

好有貢獻啊你

俾多球！

冇運

不補時助客勝

希望保得住

靈車前兩季仲好正氣 今季垃圾

客隊入多球喇

1:3 啦屌你老母

刷多兩角

等緊

我屌！！

補幾多

比多球食多格

訓地了

訓地師出沒

10.5細又最尾死

無入球收下息

屌訓地了

淫k聯下場對靈車 又冇分

成年WIN得1場, 讓半球可否笑到最後 上年又係佢

有買嗎
我小薯 冇人跟

個擔架咁撚gag嘅

no goal 10 1 100

贏就正手 輸就反手
贏就有運 輸就冇運
洗乜打咁多分析

應該仲有

其實即場買CUP咪唔會輸囉
呢場2邊都有得贏錢

補5

補5 仲有球

1

kas

補5 都有1.03 收息

LM

12C
比多C

補5夠反cup 啦

得b我未

客gel

12c

咩網

劇本來了！

-1ccccccc

仁川入呀

絶殺角pla

12-1

3格PLS

開第3格?

緊張

補個2-2先

2.5 叫足全場

主隊D人冇撚哂力...

頂住